咩驅使大家依然存在係呢個世界？

有乜原因可以令到人唔選擇自殺/主動去死？

love

呢樣嘢帶嚟嘅傷害先係最痛

你呢

總有下一個人可以代替既

Habit

冇 我都搵唔到原因

因為未有勇氣/衝動去自殺

冇 搵緊日子跳

點解你過咗咁多個月仲係p牌

你知我邊個咩。。。

我死咗，有好多人會好開心，但係我屋企人會好傷心，所以唯有自己一個人傷心咁偷生落去。
可能我雙親死咗，我先有機會走。

唔知講咩好
唯有尊重你嘅情緒

有咩人會開心？事實上可能無人會介意
不過屋企人會傷心一段時間就一定

唔撚知，純粹起你底見到你成半年前開過post，依家甩p要幾耐？

為生存而生存

未搵到唔開心/做人辛苦嘅理由？

我都想知。。。。不過唔甩都冇所謂，我一甩代表好多5毛都甩

good

巴打嘅意思係有動力有目標咁持續住呢個habit，定係習慣苟且咁過生活？

搵到真相/真實感受個刻可能就大獲了

處

因為未死

因為驚痛
死唔去仲慘

想試下係呢個世界掙扎

怕痛

令仔

返工

My ambition
Family
Good food

咁癲未做晒手頭啲嘢，未死得呀

因為好多野未做 唔想a0死

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

哈佬你係咪bot嚟

朋友！

興趣
朋友
玩車
屌閪
窮

參與WW3

唔知 我想快啲死 但又冇想要自殺

呢個世界冇你唔可以失去嘅人，因為如果佢哋離開你，就代表佢哋唔值得到唔可以失去嘅程度，所以人人都可以取代

(只用於街外人，親人一定係可以失去 意外死亡都例外)

親人唔可以失去打錯

因為未光復香港

試過自殺,但果下吸唔到氣太恐怖,都係放棄,
唯有再偷生啦

未光復香港
未做過愛
未同一班朋友一齊去旅行
未自己一個去流浪

做哂應該就可以去死了

我想行開下 忘記呢個世界

人生爛到一個點 時時都想死
但就咁死咪益左共產黨
所以光復香港前唔會死住

想對自己好d 唔捨得俾自己受傷 唔捨得俾自己唔開心

屋企人

同呢個折磨人世界報仇，有得禁核彈我禁咗

因為這個世界有好多歡樂等緊我尋覓

Fear

有痛楚先係活着:p

覺得死同唔死都冇乜分別

想知到如果我唔自殺，我最後會點被嗰天搞死

道*

自殺之後痛苦仲係到
分別只係無肉體 得返精神崩潰
同埋好難recover
有肉體recover快n倍
因為鬼震頻好慢好慢⋯ 所有野恢復得好慢

同埋好無聊
避完呢次
下次又loop一樣野 （我指投胎+一樣經歷）
不如而家克服晒佢算

想不老不死 見證下個下下個下下下個文明發展

未有勇氣住，等緊

有啲野想學同埋多左人做廢青冇咁孤獨

復仇心態
唔想認輸

有啲人冇付出過但不斷有收穫
有啲人不斷付出但冇任何回報
點解做人要做後者
諗吓自己咩回報都未收到就放棄自己條命
會唔會太可憐

food

Steam

完成自己的夢想

怕痛, 怕屋企人傷心

所以先留低

死並不可怕，可怕的是臨死一刻回望一生，原來白活了幾十年，所以一定要完成一些令自己無悔的事情

挑戰自己

想睇下自己可以行得幾遠 爬到幾高

以前中學真係想死 好嬲屋企人又好憎啲同學又好討厭自己 好彩個陣唯一動力係靠追星先生存到 一步一步儲錢就係為左親眼見到佢 所以依十年我都好愛好鍾意我個偶像 為左佢要努力愛自己繼續追星

諗到下世有五分一機會做中國人同印度人

有太多野未嘗試

人比人比死人

有目標 有愛嘅人
雖然好多時都有冇力感
當玩場遊戲lor
死唔死都係咁

我明 但我偏偏係追大陸明星
經過呢一年
我冇再追
生無可戀咁

希望見到支爆